珀麗灣半夜call唔call到的士？

萬一要入醫院點算

一來一回失救

Call到呀，收返橋費

幾錢？

打999會快啲喎 Ching

原來有消防

$30

間消防局係裝飾，唔係長期有人

救護車點都有掛，成萬幾人住呢度

好似有，但係無人揸 間消防局隔離重有警署，都係長期落閘